# subject-evaluation-api

Для разработки и локального запуска нужно запустить docker-контейнер с образом базы данных.

```
cd dependency-stubs/
docker-compose up -d
```

После импорта проекта в IDEA, можно запустить его. Проверить, что все работает правильно можно, отправив запрос в ручку проверки здоровья:

```
curl "localhost:8080/ping
```